市場期望美國禁止中國航空公司的客機出入境 美股升幅擴大

唔明禁飛同美股升既關係，有冇人解釋下

明天港股都會大升

中美冷戰消息帶動股市上升
快撚d打熱戰啦

加埋暴動同疫情一連串好消息
仲假過a股

要轉多程機
利好航空業

航空股升得最癲，原本諗住長揸，宜家升到咁癲好撚驚

市場憧憬中美關係惡化

即係焗你搭美國航空所以升

冇大陸飛機其實係好事大陸無論係航空 鐵路工業 工程所有嘢都係用低價佢打殘人哋

中美越緊張港女就越係大升

點解要等16號咁耐啊

減少疫情再傳播

香港再爆武肺 恒指準備爆上25000

但我國輸點有利美國